利物浦當年可以落後0比3反cup A米 今年一樣得!

未打先輸根本就戇鳩

古有謝拉特
今有軒達臣

爭氣

姐係總局數6:3

咁快要搬痢出黎遮醜

當年陳浩南由慈雲山打到出銅鑼灣，我肥屍一樣得

5系好明?

你真係唔好出黎獻醜啦傻仔

當年謝老4插水, 好意思既你都